【直播】7.21 香港民研公佈最新社會指標 自由及法治民調報告

【直播】7.21 香港民研公佈最新社會指標 自由及法治民調報告
20200721

《看中國》香港頻道
155K subscribers

我們是看中國駐香港的記者，每天奔走在充斥著警笛聲、槍聲、哭喊聲和催淚瓦斯煙霧的街頭，這樣的生活已經持續了一年多。說心裏話，我們不可能沒有恐懼。但是今天我們已越來越從容，在這塊曾經無比繁華的土地上，我們會繼續奔走，用鏡頭把真實的香港展現給你。
看中國是一個由義工組成的大家庭。我們不僅報導真實的香港，每年都會有數以億計的中國人，通過我們的網站看到真實的中國與真實的世界。這是我們無懼風雨前行的動力。但是我們獨立報導的媒體渠道不斷的被Facebook YouTube審查、降級、甚至關閉。
加入榮譽會員和我們一起守護香港、守護14億中國人，獲得真實資訊的權利。
❤ ❤
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。

自由指標全線下跌

97年6月 有紀錄以嚟新低

星期四 14:30 會開記者會發放初選觀察報告

無第2個網台播咩